藍絲: 泛狗議員真係氣艷，OMDB現在知錯了 警察表現專業

藍絲: 啲泛民狗佢都惡得耐啦！ 你睇佢哋幾撚威！
垃圾真係垃圾，依家個個還押都未受，己經係到流晒馬尿，收皮啦，卜街。繼續你嘅精彩人生啦!

唉！
睇住自己人都内鬨
人哋喺背後掩住個口笑咋